不如直接騎劫建制派星期六個集會啦屌, 成日星期日好鬼支力

有無人同意